一定要聯署要求所有黑警減人工同道歉

呢家班黑警想打輿論戰扮受害者，講到全個社會都支持佢地，只有「少部份」唔支持

一定要大返班黑警轉頭，憑咩佢地仲高人工過消防員⁇
憑咩佢地犯咁多錯可以唔駛道歉

一定要開天殺價唔可以放過佢地，要顯示我地係大多數

全港市民要求警察公開道歉及全體減薪‼

支持

推

減薪到時警察暴動點算

咁就好睇

黑警打示威嘅黑警

出解放軍

學英國外判警隊就最好

其實最應該學美國警察咁，心口裝cam

push

一整去香討玩7D爛屎狗

要寫封公開信要求

係鬼，規定由塔上車開始用部機連去twitch 直播，仲可以打閪呀